{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は入室できず、予約人数を変更する場合、事前連絡が必要です。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年及び未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守する必要があり、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式の調理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、他の利用客に被害を与えるような行為も自制しなければなりません。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際に払い戻しが可能です。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、フットサル場、駐車などがあり、周辺の観光地である忠州湖船着き場、水安堡（スアンボ）温泉、弾琴台（タングムデ）,ライトワールド,ジョンデンイ道,啓明山自然休養林,月岳山(ウォルアクサン),松渓渓谷,活玉洞窟なども体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、予約人数を変更する場合、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を変更する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の予約や利用は制限がありますか？",
            "answer": "青少年及び未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、他の利用客に被害を与えるような行為も自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約は起こることがありますか？",
            "answer": "二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際に払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、フットサル場、駐車などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地である忠州湖船着き場、水安堡（スアンボ）温泉、弾琴台（タングムデ）,ライトワールド,ジョンデンイ道,啓明山自然休養林,月岳山(ウォルアクサン),松渓渓谷,活玉洞窟なども体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 538
    }
}